發唔發覺Mos burger

間間鋪都充滿講蝗語既員工

班中坑，廢老唔知娶咗幾多支那農婦落嚟
基本上大部份做飲食支客，收銀，樓面
洗碗，傳菜，全部都成口鄉音，一聽
聲就知乜嘢人啦
數連鎖店，有邊間唔喺咁

問題係連後生都

樓主見字請回